{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3829&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 하이클래스"
    },
    "text": "済州の宿を訪問する際には、身分証明書を必ず持参してください。 そして未成年者は出入りが禁止されています。 駐車場を利用するにはフロントまでお電話ください。 当宿ではバトルグラウンドルームを運営しております。 6ギガのノーハードバトルグラウンド専用客室をご利用いただけます。 客室の仕様はCPUがi57世代、RAMは6GB、VGAはGTX0606GBです。 大田では今回が初めてGTX 060 6GBを備えた客室を提供しています。駐車可能で、周辺には複合ターミナルが徒歩3分の距離にあり、大田IC車両は5分の距離に位置しています。 また大田CGVは徒歩3分、イーマートや大型マートなどは2分の距離にあります。 東部交差点の近くに位置し、徒歩3分の距離にあります。 客室の内部施設としては、コンピュータ仕様がDDR46GBメモリーとGTX0606GBグラフィックカードを備えています。 テレビと一部の客室にはラブチェアと電子レンジが完備されており、Wi-Fiは全室でご利用いただけます。 スマートテレビではNetflixを視聴することができ、一部の客室でのみバトルグラウンドとリーグオブレジェンドが可能なPCが備えられています。 また、エアコン、電気カーペット、扇風機、冷蔵庫、スリッパ、卓上と椅子、鏡などの追加施設が提供されます。 予約の払い戻しはできませんので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊する際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "身分証明書を持参してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場を利用する場合は、フロントまでお電話ください。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドルームとは何ですか？",
            "answer": "バトルグラウンドルームは、6ギガのノーハードバトルグラウンド専用客室です。"
        },
        {
            "question": "バトルグラウンドルームの仕様はどうなっていますか？",
            "answer": "バトルグラウンドルームの仕様は、CPUがi57世代、RAMは6GB、VGAはGTX0606GBです。"
        },
        {
            "question": "大田にはどのような施設が周辺にありますか？",
            "answer": "大田には複合ターミナル、大田CGV、イーマート、大型マートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設は何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内の施設としては、コンピュータ仕様のDDR46GBメモリーとGTX0606GBグラフィックカードが備えられています。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽が提供されていますか？",
            "answer": "一部の客室ではバトルグラウンドとリーグオブレジェンドが可能なPCが備えられています。"
        },
        {
            "question": "追加施設として何が提供されますか？",
            "answer": "追加施設としては、テレビ、ラブチェア、電子レンジ、Wi-Fi、エアコン、電気カーペット、扇風機、冷蔵庫、スリッパ、卓上と椅子、鏡などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "予約の払い戻しはできますか？",
            "answer": "予約の払い戻しはできませんので、予めご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 415
    }
}